十八區民生大遊行不如十八區反送中大遊行

以下係一啲個人想法，希望理性討論

現時運動有拉長戰線情況，區區連儂牆同十八區遊行證明運動真正遍地開花
而且十一月選舉近了，再拖落去保皇黨已經笠晒水
林鄭要求對話說明林鄭急了，好可能係受到土共系統壓力
依家學生醒，要求有前設下對話，係俾返個波林鄭。林鄭根本唔可能接受，但傾都唔傾顯得全無誠意，絕對唔可能平民怨
而且對面都有豬隊友，尋日黑警同老董又廢噏助攻，拉長戰線等件事繼續發酵都唔錯

做民生議題我係支持，先幫推一下呢篇好文

短期計可以助攻選舉，長期真係俾壓力政府搞民生又策反淺藍
不過依家五大訴求未有回應，我認為應該集中反送中之上，太多搞民生遊行只會令件事失焦，幫政府轉移視線

今日屯門一役的確反應唔差，但支持今日唔代表反送中，反送中先係當下運動重心
點解？香港人真係好善忘，返送中先一個月已經有唔少人生活如常，所以更加要把握民氣
反而民生問題係時間性較弱，老實講遲幾個月搞都無咩所謂，因為你根本唔期望政府幾個月後會主動搞返掂
比較之下依家施壓集中反送中議題較好

另外打民生牌目的係搶淺藍支持我同意
但其他區光復，特別係睇到上水土瓜灣巴打留言都係針對中國人，有機會俾人spin到件事成為全面反中驅蝗
就爭取淺藍輿情方面可能弄巧反拙，大家慎之
今日屯門公園成功係因為焦點在除咗噪音同佔地，仲有不雅元素一般人睇到火滾，加上東張西望一直煲煲到件事半個香港都注視住
可以話係可一不可再
同當年上水水貨客一役唔同，當時上水人好支持但其他香港人針唔拮到肉就好反對，大家要小心呢種落差

而且香港係六月爭取到好多好多外國輿論支持，應該要繼續搞令中共港共出醜人前，甚至推到外國政府真係做嘢
但外國人係對搞民生一啲興趣都無，Trump都將今次定性做民主運動啦，打民主自由牌先真正勾結到外國勢力

打咗咁多，我並唔係話民生行動要停晒。我只係認為應該將大型動員機會留俾返送中旗號嘅活動
試想十八區反送中大遊行同十八區民生大遊行，邊種當刻對林鄭同土共更有威脅？
民生嘢就可以結盟地區組織用網上同實體文宣結合，深耕細作，反正等所謂「黃絲聯盟」形象入屋都要時間
十一月選戰唔一定見成效，但時日長久必有迴響

標題調轉左？

有用係有用 問題係依家無人出黎有系統咁搞

總之意思係搞反送中遊行好過民生遊行

推

贊成。五大訴求！

錯link

我無野講

同意

衰啲咁講
唔好將問題太快解決哂
要周不時彈一個問題出黎
咁大家就會長時間都為意到個政府幾多問題
順便可以一直提住五大訴求

短時間出哂市民反而太多刺激
未必收到政府管治不當既訊息
同埋無左後繼

而且大家成日出黎會好累

所以每次行動之間時間要適當
太長會無左連貫性好似單一事件咁
太短就太多事件分散左五大訴求